醫學界一早證實 吸煙可以預防新型冠狀病毒 而不是完全無道理

雖然不是百份百認同 但有理由相信可減低感染率 例子：惡菌只喜歡寄居健康的肺部 對不健康的肺部通常都不感興趣 。所以一眾煙民今次 又可以大步攬過

大陸人10個有9個都係煙剷

吸煙能醫百病?

病毒此POST已完

結論：煙只係驅菌器 其實咩惡菌同致癌物質都唔夠洋蔥惡 只要每天吃一個洋蔥 就能檔百病

我吸開tg
一定唔會中肺炎啦

食得多洋蔥好易有體味

食埋蒜頭，其實...病毒係吸血鬼，最驚蒜頭ga

完美展現食煙食壞腦

Fake news.
武漢最初病發99人死去11人
當中大部分有吸菸習慣
無預防作用而且好可能提高死亡率